林鄭:逃犯條例修訂不設追溯期難接受

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，為處理台灣殺人案，修訂《逃犯條例》存在迫切性，如立法會修例工作未能趕及，將會是大家不想見到的結果。

她又稱，如未能與時間競賽，政府的修例工作亦不會停下，因為修例另一個原因是要堵塞現有法例漏洞，她希望立法會盡快完成審議工作。

林鄭月娥重申，保安局及律政司會繼續聽取意見，強調如涉及修例的根本，如要求修例不設追溯期，未必能夠接受。

點解一定要秋後算賬
舞咁耐劍意在邊個

支持追到清朝

有尋秦記都無得走

話就話要追台灣殺人條友
但人人都知呢隻野只係假target

大劉

支持，拉撚哂佢地

咁可以拉哂成個共產黨

全部有錢佬同準政治犯都係引渡目標。